{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-23",
        "domain": "자연관광",
        "title": "옥동 힐링가든"
    },
    "text": "玉洞ヒーリングガーデン (옥동 힐링가든)\n慶尚南道巨済市屯徳面青馬路665-13\n国家指定民間庭園慶南第7号に登録された庭園では、東洋庭園と西洋庭園の主な特徴を楽しむことができます。特に、水生庭園ではナガヤナギを使ったトピアリーが見どころで、春には華やかな景色を楽しむことができます。ベニガシやアウェの木をはじめとする約200種類の植物が庭園内で見ることができ、三方をヒノキの森に囲まれた空間は自然環境が特に美しいです。日本庭園ナギには雲龍遊喜と説明されたマサキトピアリーがあり、龍の姿を形作り、紫陽紅紅葉で雲を表現しています。庭園の池には、人工的に造った小さな島があり、そこには栄山紅やアオノリが植えられています。蛙と亀が島に向かって近づいている様子が見られますが、亀向莱という立て札があり、亀と蛙が理想郷の蓬莱山に向かう形を象徴しています。また、水生庭園には亀庭園と太極庭園があり、東洋の陰陽と五行の思想を表現しています。円形の通路周辺には数学の公式が隠れており、興味を引く要素がたくさんあります。夜間の開場時には、樹木照明が使用されており、美しい木々をより一層鑑賞することができます。庭園内には噴水や滝が配置され、水との調和が感じられます。この庭園は専門の造園師によって育てられており、庭園に関する様々な話を聞くことができる場所でもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "玉洞ヒーリングガーデンの場所はどこですか？",
            "answer": "玉洞ヒーリングガーデンは慶尚南道巨済市屯徳面青馬路665-13にあります。"
        },
        {
            "question": "玉洞ヒーリングガーデンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "玉洞ヒーリングガーデンは東洋庭園と西洋庭園の特徴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "水生庭園ではどのようなトピアリーが見られますか？",
            "answer": "水生庭園ではナガヤナギを使ったトピアリーが見られます。"
        },
        {
            "question": "庭園内で見ることができる植物は何種類ありますか？",
            "answer": "庭園内で約200種類の植物を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "庭園内の空間はどのような自然環境ですか？",
            "answer": "庭園内は三方をヒノキの森に囲まれた自然環境が美しいです。"
        },
        {
            "question": "日本庭園ナギにはどのようなマサキトピアリーがありますか？",
            "answer": "日本庭園ナギには雲龍遊喜と説明されたマサキトピアリーがあります。"
        },
        {
            "question": "庭園の池には何が植えられていますか？",
            "answer": "庭園の池には栄山紅やアオノリが植えられています。"
        },
        {
            "question": "亀庭園と太極庭園は何を表現していますか？",
            "answer": "亀庭園と太極庭園は東洋の陰陽と五行の思想を表現しています。"
        },
        {
            "question": "庭園内には何が配置されていますか？",
            "answer": "庭園内には噴水や滝が配置されています。"
        },
        {
            "question": "この庭園は誰によって育てられていますか？",
            "answer": "この庭園は専門の造園師によって育てられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 365
    }
}